星期1 qq見430,平安見85

all in 熊

到時入貨

星期2 qq405 2318 80

33000清咗倉啦化雲

430 有可能，405肯定冇可能

星期一直上100$

不如700點全部入哂700數

唔好咁多幻想啦

睇下典

?

高位又唔清倉低位邊有錢買多D？

讓我們打聽對方天天重倉

唔係啵有兄弟同我講平安見95

得啦 威啦你

即係變$370

2318 $85 屙煙

2318頂住呀

gogogo to hell

QQ打撚左靶啦.....

驚